呢幾日帶口罩既男係雞蟲 女係雞

用得出就唔怕認

我一直都帶

依幾日唔敢出街

成間醫院都...

睇開個女醫生都係

more

即刻唔敢戴口罩
傳染病菌比全世界

快D傳染我